El proyecto no está terminado.

Recibe un CSV separado por ';' - valida que todos los campos sean correctos - luego inserta los registros en la BD

Su función es permitir la carga masiva de registros


